開賣自組棺材惹熱論 IKEA澄清：網民惡搞

新冠肺炎疫情繼續肆虐，當中歐美等國家死亡人數不斷激增，各國太平間均爆滿，棺材等殯葬材料疑亦不夠用。網傳宜家家居IKEA推出一款可自行組裝的棺材，不過IKEA公司事後澄清，全球IKEA都並未販售該項商品。

根據內地媒體報導，該款自行組裝的棺材售價200英鎊（約港幣1930元），可以放置約110公斤的遺體，且由6人組成的團隊使用相關工具能在10日內組裝完成。報道又引述IKEA表示，這款棺材由於面積較小，在運輸過程中所佔的空間也比一般棺材少8成。

DIY自組棺材隨即引起網民熱議，惟原來只是國外網友惡搞，IKEA官方網站亦搜尋不到該產品的消息。IKEA公司事後亦澄清，全球的IKEA都並未販售該項商品，有關的報道的內容為錯誤訊息。

來源:頭條日報

支那人想要咪做比佢哋囉 多多都有

玩中式棺木先過引